腦殘 我只是個腦殘

還記得一歲那一天 某位醫生笑瞇瞇
他的眼睛閃閃發亮說 我會是個尖子

但有些東西不可不知 我的身體有些怪異
我頭顱脆弱似雞蛋殼 輕輕一篤都可變白痴

腦殘 我是個腦殘
我的腦筋轉得很慢
.......
腦殘 我只是個腦殘
只懂呆呆地坐 坐在豬欄
🐖🐊🐏🐐🦍🦏🐄🐉🌹🌴🌷🎋🍂

還記得三歲那一天 某位忽忽地的姨姨
她將我拋高^^卻沒接... ._.
我就是這樣跌了在街邊...

自那天起我變了低B 每天都充滿古怪事
我日常怪問怪答確是不得已
只因當天一仆跌斷食指

腦殘 我是個腦殘
一天裡有數十次不懂怎麼辦

腦殘 我只是個腦殘
一生浮游在笑與淚之間
😂

都有你們陪我不再孤單
我們各自困在快樂豬欄
^^~ 🐽🐽

如你情話似詩
便以為自己是約翰連儂

Cake 姐消失咗啦

你多麼悲天憫人
寫首歌感動人
去令少女走近

常會害怕

如閃電太快問怎麼躲

其實我常問

當天青春那麼燦爛最後如何歸於平淡

全部不知不覺